有冇今晚凌晨機既巴絲好不安

屌去旅行先打風屌佢老母

戇鳩少陣啦，等埋你返黎先打風好冇？

訓吓機場有幾不安

求撚其啦屌

唔洗不安，實停飛

咁都咁認真

Gg